少女控母 拿1萬要她玩3P

少女控母 拿1萬要她玩3P

2017/10/22

「不學以後也會遇到」母同居人襲胸強吻

【葉晴煦╱新北報導】新北市一名16歲少女指控，陳姓男子與她母親同居，竟要求母親勸她與陳男發生關係，母親因而多次問她意願還勸「妳不學，以後也會遇到」，甚至以1萬元利誘「要不要3P」，她再次拒絕後當晚遭陳男強吻襲胸。檢警調查時，母親與陳男均否認有勸誘，陳男辯稱酒醉誤摸，檢方認定少女身上確有陳男DNA，前天將陳男起訴。

少女指控，她是單親家庭，陳男（約50歲）是母親的同居人，也是母親在工廠的長官，3人同住，但陳男竟要求母親問她「願不願意和叔叔發生關係」，她屢次拒絕，但母疑為保住工作飯碗，仍勸「妳不學，以後也會遇到」，今年4月9日甚至告訴她「叔叔想和妳3P」，她再次拒絕，母親不死心打電話給她，要她「快回家領1萬元。」

當場拒收回房間

少女指她回家後，母親果真塞給她1萬元，表示：「這就是和叔叔3P的代價。」她當場拒收隨即轉身回房休息。但沒多久，母親帶酒醉的陳男進她房間，且不顧她反對一起躺上床，隨後母親起身離開房間，陳男立刻對她襲胸強吻，她大聲呼救、掙扎並逃家報警，但只控告陳男對她伸狼爪。

男辯酒醉摸錯人

陳男到案與少女母親全盤否認勸說利誘少女發生關係甚至要求3P，母親指因知道那幾天女兒身體不適，才打電話提醒女兒多休息早點回家，女兒回家後進房間，之後聽到房間傳出呼叫聲，才知出狀況。陳男辯稱，當時他喝醉，發生甚麼事不記得了，只記得有躺在床上，他以為摸到的是同居人，否認故意猥褻少女。

採DNA起訴惡狼

新北地檢署調查發現少女身上確有陳男的DNA，且事發後少女也立刻傳簡訊給胞姊和男友，表示被亂摸，因此不採信陳男辯詞，依強制猥褻罪將陳男起訴，另因少女未對女母親提告，且除少女供詞以外，欠缺其他證據可證實母親也涉案，因此本案僅陳男一人被起訴。

新北市+1分

台灣人真係好變態

lahm

GOAL~~~~

法官大人

痴線 新北市加加埋埋d分夠唔夠同印度掙冠軍

個呀叔畀2000蚊港紙就有機會玩母女丼
呢個價係香港最多拖下手仔
物價真係差好遠

台灣人根本同大陸人一撚樣